馬迪>>>>>>>>>巴卡

多謝車狗😂

演技方面

馬迪只系反我地干爹既忤逆仔

巴卡唔能識射波 成隻波牛咁

馬迪已經入幾球遠射了